【童年撚】追憶放學嘅日子

是咁的
小學嘅時候仆都仆唔切翻屋企睇
至Net小人類，放學icu
又或者係補完習睇嗰啲卡通
眼見依家啲細路睇埋啲少少親切感都冇嘅節目
攞起部電話睇埋啲乜鳩波子大J
好似已經失落嘅童真

比人話哩啲兒童節目，卡通片都可以打飛機嘅人
基本就唔明細路希望有嘅少少娛樂
咁當然時間好似齒輪咁不停運轉
哩種一去不復返變成左留戀嘅烙印
Sor for 1999

淨係諗到放學拖住個女朋友仔周圍去

我諗呢世唔會再有果種感覺

啲人話三年一個Gap六年一個大Gap
唔理係年紀，心態定圈子都差好遠